Toen ze zag dat ze enorm opgewonden was, smeekte hij haar om te gaan zitten (want ze was opgestaan ​​toen hij dichterbij kwam en greep haar hand), leidde hij haar naar een sofa en ging naast haar zitten.
